（改詞）狗察故事

打柒佢 係佢啱先挑釁我地先

鎖住佢 然後告佢襲擊 柒警

一齊集思廣益